有冇人發春夢永遠只夢到自己打飛機？！？！？

係咪個個處男都係咁

橙能到

處男 發過春夢屌女 好撚正 畢生難忙

正常應該係每次發夢屌女
埋牙果一刻就比鬧鐘叫醒

慘得過我有時夢都冇發就夢遺 可能好耐冇打丁

但現實屌女感覺應該同你夢唔同